老實講 話咩咩妹好正個啲多數係A0毒撚

普通貨色既臭雞都吹到做女神

對唔住咯

正過牙膝

你吹老雞屎忽

樓主唔識貨

收撚皮啦狗先岩你

話老雞滕好正個d都係

咩咩妹隻腳真係搞唔掂 波又細

發現好多毒撚沉左船

但你青頭仔 憑咩話人正唔正

樓主屌過一兩隻狗就學人串嘴

係

利申毒撚

樓主冇屌狗

得1張圖好難討論喎，有冇多d圖

小妹唔係處 仲係女神級數 點會無資格

我可以做證，泥妹初夜俾咗我

😳😳

我屌埋你嗰份

❤️

幾時黎多一發 想你了😳😳

聽日一路曳曳一路睇皇馬屠殺拜仁

我帶埋個姊妹黎玩ok?

who

有村架純